[#WelcomeRomelu]車迷奪冠轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

True Blue回歸

留名

go mu la diu

打兩句tweets就true blue

咩名黎

Ocebb係咪想燈到lkk黎唔到

放棄迷達，加入盧派

我要曾俊華

On9 topic

你地接實唔到現實姐

等BINC

好撚假囉😒

係接受唔到佢咁撚假😅

其實van dijk係咩類型中堅？ 好勁？
點解干爹咁想要佢？
利申冇睇開佢踢

經干爹調教應該上到邦老師級數

早兩-三年terry跟conte既話應該會好勁

講真 我係盧派 但唔抗拒達仔
不過有一個我真係唔想球會簽 - 雲迪克
佢受傷前係有質素既，不過傷後唔知情況點
其次太貴
最後，我地中堅有Azp 雷斯 雞囂 ake 天神 蘇馬
我希望球會可以比機會ake天神踢多d，蘇馬出去磨練下

Let's J

蘇馬傷前都好好j.....
雲迪克又係大傷，要買....不了

盧派壯大

Me too
我係達派，唔抗拒lkk
但都唔想雲迪克黎
俾個機會ake 同 Christensen 啦
佢2個夠晒料踢一隊

如果想盡快衝歐冠

我諗班高層或者干地都唔會話俾太多機會佢地lu......

D表現反應無得呃

ake已經證明左自己都唔比太多機會？會唔會呀

天神都有機會炒車，始終無英超經驗
但ake係般茅表現咁好，係車踢果幾場都好對辦
咁樣空降雲迪克落黎，真係講唔通
（重要兩個都係荷蘭豆 ）

蘇馬表現差 應該唔太關狀態事
係踢法問題
陣式唔同左、球隊對中堅既要求又唔同左

Yes zouma的確唔岩踢3中堅

上年j蘇馬都係j佢快 j佢清波
咁我地睇開泰利、雞囂 有比較下實覺得蘇馬好j

Ake 值得下年國內盃賽正選加聯賽輪換啦

其實應該要訓練埋佢踢lwb
今季比番廿場正選佢踢先合理

雲迪克防守好好但波底粗d
Ake 技術真係好好
上場對watford入既第三球
Kenedy世紀巨撻個下球速仲係好快
Ake都可以一下控定仲做埋助攻
車仔唔會咁on鳩咁好既球員都放棄

買華拉堤即印
再印件我朗

睇見雞曉就陰公 比人當狗禁撚
上年真係好唔掂

Ivan mikel呢兩個

派青講呢個例子非常好
果下助攻睇到ake 技術、心態、反應都好好
之前傳修仔要我地用ake 定天神加錢換雲迪克
如果球會接受 咁不如執左個青訓營佢啦

法比加斯：干地的工作很有策略性

法比加斯先後與雲加，哥迪奥拿，摩連奴和干地4位優秀主帥合作。近日，他解釋干地與其他三位的不同點。

他表示：“干地和其他人有些不同。”

“今季我們做了許多身體練習，我們完成的很好，球隊的體能非常出色。場上場下，我們的壓力很大。”

“干地的工作非常富有策略性，比摩連奴和哥迪奥拿做得更具策略性。”

“但我們必須注意到一點，我們本賽季沒有歐聯賽事，這是與下賽季不同的地方。”

“干地是一個非常嚴謹的教練，不把所有項目完成，不會結束訓練。”

消息參考來源: 每日郵報

雲迪克有咁勁咩？

19歲拉脫維亞龍門Reinis Reinholds抵達車路士進行試訓

Reinholds正效力意大利第3組別球隊Racing Roma

呢個要黎外借定頂比膠

未夠料頂比膠啦

頂blackman就得

u23 好似差過二號龍

lm

可能外借幾年又變左卡吐咁勁

佢經理人邊個？99%用來拉關係用

雲迪克真係吹大左
平平地都算
仲傷緊 都開價6000萬鎊

佢今季未傷之前真係講到英超no.1中堅
但而家傷左咩都假 仲要係大傷 又唔知岩唔岩踢3中堅陣

今季買到盧卡古+達仔+華拉堤
買多隻wb 然後係外借大軍執番2-3個番黎加強板凳
再買一堆潛力幻幻番黎育成
咁就fit

大傷係超級重點...加埋佢荷蘭人
35-40m極限

之前拿坡里個個都雲迪克比邊個好啲

起碼踢過歐聯16強先啦

Rugani please

反正祖都唔用架啦

巴打Let's J

果個黑鬼真係冇乜機會睇

本來干地想買佢打3中堅中間個位
而家我地有電欺仲要打得咁好
應該唔會再買佢

好似重有報價喎
唔想要

如果90m係盧卡古+巴克利
點睇

不了

巴克利不了
湯戴維斯ok

湯戴維斯買返來都係借居多

BREAKING: @ChelseaFC open new contract talks with @thibautcourtois - Sky sources.

幾時到世3

back home pls

依4個係傳緊想買既: Koulibaly, Manolas, Rudiger, Van Dijk
下季中堅除左Cahill, Luiz, AZP之外就得返Ake同天神
Cahill今年見到個穩定度真係唔得
AZP同Luiz應該可以做膽
Zouma應該會借走, 留係度都只係打垃圾時間
Ake有前途但係我覺得未算係1線, 之前幾場打得似樣但係欠穩定
天神係德甲打開4後, 未知打唔打到3中
所以點都要買1-2個似樣既中堅
仲要盡快, 因為上面4個Target都有人搶, 到時比人搶曬分分鐘又要買Dllm
我就Prefer Koulibaly多少少, 25歲, 黑又硬, 法語人, 高
不過而加邊個有得傾就簽邊個啦

open 左啦300k

咁搞法就嚟成隊都黑色

Bernardo Silva唔續約 - 傳49000同車有意爭奪

車仔55M Bid 華拉提

熱狗打入搶Dani Alves戰團

因為我地有個黑人大佬

食屎啦熱狗

基斯天神不嬲有打開3中堅

黑中堅唔好咩?

希望下年車至少有八強

Christensen係果邊都有打過排3後 Luiz個位

冇左卡爾獲加，佢地急要右閘

打開右中堅

干地歐戰
試過入16強未

咁alves你要，walker比我地啦

2012 - 13 帶祖入8強, 輸比拜仁
雖然16強係打些路迪

下年歐聯plot 1
拎到首名唔好好似垃圾奴咁臭手抽中拜仁
8強is 基本啦

同組有機會有疤馬體psg

有5個有資格打中堅既都夠啦
再買有質素既其中一d無得踢又係嗌走
怕緊急要用人留蘇馬咪算，第6中堅仲想點
話就話四線,但以往都係咁踢，唔見得中堅會經常輪換

BREAKING?

屌你

早知學未來熱唔拎冠軍啦

差唔多姐
plot 2都可能會抽到皇馬祖記拜仁

lkk

Ock嗰60M都未用過

200M係咪包埋之前賣人個D錢

分組賽全和

躝

costa 90M仲有機會嗌高d

見到topic仲以為真係簽撚左

學某人話齋干地而家幫到我地拎到歐聯資格
係時候炒左佢請第二個

係咪唔記得左羅賓奴事件

我個陣好想施蒙尼黎都講唔出咁既野

愛字頭件新衫好似幾靚

2012 - 13 帶祖入8強, 輸比拜仁
16強係打些路迪
再講干地帶既祖係降班後星散既祖, 打入8強既果隊既前鋒係Giovinco, Matri, Quagliarella, Vučinić
佢歐戰算係唔錯啦

2億打包costa同球皇安啦
最多斬多件龍虎切搭埋比佢地

邊個呀

Umbro design不嬲ok nike最垃圾

如果加柏3中堅陣佢係中間個個

爆外援quota

理想地就係干地教兩年入番歐聯, 再請番個打歐戰好D既番黎做

打都未打 就諗請下個

而家驚係艾文奴自己揸主意買lukaku
干地唔鐘意呢個做事方式 自己遞信唔撈

外國已經有摩狗回巢賠率

Zouma可能借去華倫

車想15M買Diego Laxalt

JT可能去西波朗

應該要準備定屌帥了
好似祖咁 重建靠干地 之後就屌帥

干地繼任就緊係屌帥

咁咪可以名正言順請個打歐戰好d既領隊番黎做

屌帥之後應該到撚伯上位

要快了 趁其他球未搵屌帥 快d bookmark左佢先

買山狗算啦

下個topic再見干爹

再下個topic welcome Massimiliano

下年世界盃年
丹尼爾艾維斯會唔會黎英超呀
一個唔該整親 就無世界盃踢

飛。理性｜英超篇 Ep11. 車路士對修咸頓

下集

Nike就算鳩數啦 唔係多錢都唔會轉

印定lkk

同daddy比 應該差3個level ?

氣氛幾好

Lkk同雲迪克呢兩個睇嚟非常接近垃圾車

John Terry may not start last Chelsea match as Antonio Conte targets record 30th win @Matt_Law_DT

隊長

上場睇佢 防守真係唔掂啦

但對新特蘭姐

Defoe唔易守

後備換上黎都好丫

10幾場無波入

寧願Luiz抖多場好過

希望有隊長同切

好似前年巴哥咁正選10幾分鐘換走仲好啦

果條西波中場線一斷輸送Defoe就企定定

26分鐘啦

個個睇到干地歐洲賽咁死

唔覺干地會咁差
不過保守就真既

班友仔拎完冠軍無野傾啊嘛

Zouma入到國家隊

下季見真章

保守風格+往績

話時話 上場對屈福特 入我地波果個後備前鋒好似幾勁 大大份但帶波都順 呢條友係咩料？

意粉佬

快d黎
lkk?不了

係咪都拎黎J😂

出tweet=true blue j咗先

近年big deal 係咪柏斯托尼同阿古路

人會進步
屌帥帶住AC米蘭果陣最多咪又係入8強

講真 干地帶祖記先踢過兩年歐聯
咩歐霸n連和唔關佢事
一次8強 輸比當年冠軍算係咁
之後小組賽出局就無得救 係柒既
但唔洗睇到咁灰呀

係得1314果年柒左一次就銛往績唔好

反而覺得佢柒過一次
黎緊帶車會更上心部署

睇下垃圾車有幾大決心去爭歐聯
如果都係原陣到下季就唔駛睇
至少要補強幾個位置先有得砌

驚就真係有少少
因為而家車仔班人都無咩歐戰經驗 唔以前林8果班

佢出局嗰場我最記得係對加拉塔沙雷，前一晚大雪腰斬，之後第二晚九點補返

咁先好 大家都有心爭冠

個個焦點去哂睇轉會
仲有足總杯啊

今日news幾好j 買人就一定有心 係睇買唔買到

有排先打

係得阿朗同Moses少d同Kante冇, 全部都有至少去到4強既經驗

原來Yaya今年約滿

留意番保守開既教練歐戰唔一定差
哥帥夠新穎未？
拖舟夠晒保守一樣入決賽

100%嘅波

好似減一半人工續約

巴哥有份踢
入16強對我轟

保溫杯留比雲爺爺續約

有冇杯都續GA啦

ON9少陣啦

傻鳩都唔知咩心態條死老坑點都續約ge啦

藥膏連法國隊都入唔到

禮拜日開晒iphone ipad 電視睇鏝城 猁犬 同阿狗

From next season, players in English football guilty of simulation and/or feigning injury will receive a retrospective two-match ban. [FA]

搵d垃圾上場扮傷

Tolisso>藥膏
趁冇人搶住買快手執貨啦

Lkk 90m的話，不如加哥狗人工算啦
當加5萬鎊，5年先1300萬，又唔洗再夾過

年年得半季貨
一到轉會期又嗌走
咪玩啦

你知唔知天津權健出幾多錢?
加5萬 留返比你屋企隻狗啦

支持加哥狗人工又有
支持放個足總杯俾阿狗又有
車狗

阿仙奴季尾上哂力

變陣後變左第二隊, 好彩轉得遲

之前有車狗 好想雲加out tim

想對阿狗會好睇D
所以想阿狗強大起來

呢個世界咩人都有

個個車狗當正食硬

易食指數

咁都唔食硬就抵輸啦
你話鏝就難打d姐

輸要全隊切腹

加上雲加啲用人 都唔知做乜鳩 贏唔到真係切腹

而家成隊車狗放假mode
人地阿狗輸完比熱狗之後著哂火
輸真係唔奇

100%嘅波輸啊

主場就話姐
中立場一場過太多變數
阿狗同足總盃又有緣

我只係提出意見姐，我又冇養狗
90M真係over左lkk既價值，以入球能力計，同價錢希古恩比佢好
仲未計佢黎既人工，150M都唔知落唔落琴樓

之前先有Ching話下季想車仔入到歐聯4強
呢隊阿狗今季出到歐聯俾拜仁歷史性大炒
咁都贏唔到真係唔洗再展望下季歐聯

阿狗比拜大炒係打343?

季尾隊阿狗係第2隊波呢個係事實

得罪講句
阿狗打咩陣都好
目標要贏歐聯
呢個level既對手都唔可以食硬
唔撚洗講對鍠疤拜

你下年打歐聯都唔會係得呢班人啦
夾硬拉埋黎講
你咁講,連晶宮都輸得,仲學咩人講打歐聯

夏季轉會窗成班球員換晒咩
最多咪換一兩個
我唔係話一定要車仔100%win
而係話對呢個level既對手都無信心
講咩贏重大錦標

個個放假mode去晒搵舊隊友

都冇人冇信心
純粹只係講而家隊阿唔係季中個隊咋喎

車仔可能會用Tammy Abraham + 錢換LKK

雞湯想要隊長

車應承世三比佢做球隊核心

車可能想要美羊

揀SSK都唔揀BAKAYOKO

tammy仔有回購既話都deal得過
美揚不了

有買貴冇買錯

屌，放走tammy

痴撚線
我寧願直接拎錢買
用abraham換

而家黑店個叫價係普巴價喎
雖然我覺得係個Agent食水好深

睇左幾場343阿狗
轉左陣之後極之有運
Fa cup對鏝俾人射極都唔死
聯賽贏摩佬都係無咩明顯優勢下憑一個折射球打開紀錄

屌拎阿狗最低潮個陣講
你唔拎我地連輸比阿仙奴利物浦個陣個狀態黎講 ？
人地季尾上哂力啊

講真 Tammy係英冠入咁多波唔代表乜
係英冠入好多波個班上到英超都唔知點解踢到屎咁
Gayle又係
Andre Gray又係

發覺手足好鍾意踩到我地d青訓連垃圾都不如

我邊隻字話佢垃圾不如
持觀望態度姐

不過講真 咁多後生仔入面
我感得 得ake同christiansen夠班下季番黎打一隊

Ake最多做一隊後備, 個抗壓能力仲未夠
天神就可以一戰, 但係冇制空力

打妓點都有7成勝率啦
打鏝就55

55^^

Ake唔差wor
Fa cup 4強對住隊咁好態既熱狗都無怯場

之前彈到切切同殺龍係垃圾咁

christension

Fa cup 4強既熱狗>>季尾上晒力既阿狗
個場除左球12碼
5個入球都好有class

Ake果場都有幾下犯錯好彩有隊友救命
領先左先好d

個陣熱狗係個期英超最好態既球隊
Ake企穩左陣腳之後都做左幾下靚攔截
下半場其中一下禁區內鏟走alli個球真係好靚
一場咁重要既盃賽對住咁強既對手
以年青球員黎講個場波表現非常好

阿狗攞足總盃係100%嘅波👌🏻

單對單好難過到ake 希望下季多出場機會

希望班大帝仲有要做雙冠王既決心

係，但難得有個好似有潛力嘅新仔，咁快又賣走佢

屈福特第2球
我覺得Ake係要多少少磨練, 練好個心理質素會唔錯

bamford英冠料

個球唔關佢事
佢執屎姐
秦利、zouma 失晒位
搞到佢本來打lcb要走到rcb位協防
個球如果問責
Zouma解圍俾左真馬特責任最大

zouma傷完之後真係差左好多
希望下季外借可以打返個態

Tammy潛力大過bamford好多

tammy要留低做下一個one life one club

泰利個仔11歲了
有無手足知道佢仔仔是咪踢波

觀望下先, 佢踢法都係似走位型多
車一路都係依類前鋒既墳墓

利物浦64M Bid Mbappe比人秒Reject

Mbappe is also wanted by Manchester United, Chelsea and Real Madrid.

Monaco will not consider selling Mbappe unless they receive an offer higher than £85m (€100m).

唔係話唔想去獌咩

當我無講過

無錢學人bid貴野
猁狗

利都肯出64 算係咁

唔爭論啦
總之我唔睇好切同殺龍係車仔打得起
始終質素未夠

切係中遊應該都會有正選
殺龍年尾都23 要上位一早上咗

切同殺龍霸明顯係唔夠料打車
佢地既價值只係個英人名額
切就轉數慢
殺龍霸唔知點評好, 平平無奇, 偶有佳作

英乙play off兩隊首回合贏一粒嘅波都俾人喺主場反cup返

屌你harry kane痴孖筋
不斷進步緊

Lkk個神射手冇了

痴撚線kane四粒
19足總還得神落

買唔買到kane

咪撚發夢la ching

洛里斯冇cs

金手套

而家先醒起-6足球嗰年盧已經係陣中

一下就無左

卡吐金手套

熱刺

當時仲諗住阿仙奴、曼聯、李斯特城是旦一隊做低熱刺

韋斯咸

李斯特城有機會破埋車路士最差衛冕紀錄

5年前今日

老了

咁就5年 真係好快

無神射手可以壓下價

Chelsea are prepared to let Begovic go for £12m but want to keep Ake because he is a talented squad player (Standard) #CFC #Bournemouth

Ake一定要留

隔離oreo
兩個都係Avb買番黎
10年拎英超馬迪都有份掂下個盃

干地想買達仔 但個仆街總監係都要買lkk

幾時先肯放權比領隊啊

Chelsea will step up their efforts to sign Monaco’s Tiemoue Bakayoko next week with the midfielder expected to cost more than €50 million (£42.7m).

一槍打死我啦

華拉提

可唔可以唔好咁痴線

黑人：

派清表示滿意

唔多過30m都可以諗諗
依加50m
我不如買過即食既Nainggolan

你講咩呀歐聯對鏝入左球世紀金球幫摩納哥
絕殺鏝晉級一定好撚勁

唔計on鳩panic buy dllm
車仔係法甲既大部分收購都係好野黎
由gallas, 巴哥, Cech, essien, 馬老大, 夏神, azp, 亞衣
全部都有一定實力/潛力
我又唔覺bakayoko咁差

Btw
一路都話kessie>bakayoko
黑人唔出手可以點

請大家唔好低估我轟既大黑腸

我屌你老母nigger
唔好搞走干地呀你老味

華拉提呀

推薦干地、簽到kante
黑人已經彌補番黑歷史既犯錯
而家地位穩如泰山

veratti true blue

如果佢簽到華拉提 我印佢個樣貼係床頭每日拜

kessie有咩咁值得欣賞
陽子假假地都法甲冠軍同歐聯四強

咁樣計

其實bakayoko真係咁差咩
我都係睇左佢一兩場歐戰
有幾多個真係睇過佢超過10場

我睇過佢打法甲歐聯法國盃 好有上年米基爾影子

Kessie踢法全面過bakayoko
如果識tune
kessie 個ceiling 會高過bakayoko

一場阿特蘭大都冇睇過唯有咁計

好想簽到山狗

用波都最少高過藥膏以條廢柴一班先啦
活動范圍又大過佢跑動又多過佢

要睇下猁合唔合作輸波

講真 真係唔關事
山狗99%會走
只係唔會放比車狗而已

btw 熱狗無野爭都出夫添

下年有得踢歐聯都走

之前屌晒鬼咁
走硬啦
加上有得踢歐聯
咪又係年年16強

如果冇得踢歐聯應該今季走
但有得踢歐聯可能完約至免費走
到時人工可以叫價再高d

李地被人456

熱刺無嘢爭都炒人主其他

幫kane同lloris爭神射金手套
神射就有
金手套就

講明唔續約 雲加一定賣

李城更加無戰意

Champion 又做唔到 咪搶下啲個人獎囉

卡吐係唔係已經拎硬金手套

係客其他

Yes 係睇下使唔使同Lloris分獎

同分唔係計出場次數咩

唔計

However, starting in the 2013–14 season, the Golden Glove is shared by goalkeepers with an equal number of clean sheets, regardless of the number of games they played.

之前好像傳過卡吐話想返西班牙？

所以上場干地明知上場條自爆後防所以唔出古圖

No

熱刺輸比西咸真係千古奇案
我個陣真心覺得熱刺係可以連勝到季尾

咪一樣追唔到

N'Golo Kante collected his Football Writers' Player of the Year award on Thursday night, and the Chelsea midfielder has set his sights on winning even more silverware next season.

Kante又攞獎

如果一直咬住，壓力都唔同

2億磅deal

個場西咸係用生命踢波

兩億夠買mbappe veratti Sanchez

Mbappe都要成大半億啦

鼎仔

下個post 切爾達加油🤔？

阿積士先岩

Messi

有咩咁千古奇案
成季流流長 一定有一兩場會失分
當年盛世既巴塞都唔會連勝38場la

一直咬住唔放 對西布朗果場可能失左分
可能到而家都未firm到冠軍

想買主場藍色訓練球衣但官網冇曬貨 有冇人知會唔會有得買現成/restock?

LKK>Morata
起馬買到

熱狗好憎李城

如果morata鍠狗死都要用世3換既就咪再追啦

靠獌 阿狗 擋下路 同李城報恩真係死左10世 李城仲要放埋得失球比熱狗
好彩自己爭氣贏多幾場

得失球數字應該追唔到熱狗了

最後靠最無可能既西咸

有睇場波就唔會覺有咩好出奇

果場波西咸真係爆撚晒SEED

全場同熱狗鬥搶

就係西咸爆seed先出奇

最新增加的溫差簽球員，是馬體會天王基沙文。日前，他出版了一本自傳，文中揭秘他曾險些加盟阿仙奴。基沙文自傳中透露：「在2013年夏天，當賽季結束後，我在34輪西甲中，為皇家蘇斯達攻入了10個入球。那年夏天，我也引起了一些球會的興趣。我決定重點接觸阿仙奴，為此我放棄了其他邀請。」
「阿仙奴連續多年都在邀請我，所以那年夏天我一心等待阿仙奴，然後我等啊，等啊，等啊，直到距離轉會窗口關閉只剩幾個小時時間，我才恍然大悟，原來阿仙奴不打算要我了。他們從來沒有對我給出過任何報價。這種別人許諾的事，最後卻不去做，是我最討厭的。」
「因此，近期當我的顧問再次告訴我，阿仙奴對我有興趣，我立即告訴他，還是算了吧，他們以前可是嚴重打擊了我。」按照基沙文的說法，阿仙奴已經上了他的黑名單，他將不會考慮加盟這支球隊。

Lkk 無左神射手係咪可以減價

Fa cup波衫印字係咪同平時出面啲印字唔同？

上年30m簽Kante真係超值到不得了
今年簽親都50mup

佢是磨咕的

本身自己都夠分領放，駛乜靠西咸

半價

抵撚死

雲爺爺又成功險簽

好想快d睇parade

Yes用球會字

Chelsea Close in on Virgil van Dijk & Reach 'Verbal Agreement' Over On-Loan Defender

Premier League champions Chelsea are making gains in the race to sign Virgil van Dijk from Southampton, as well as coming close to agreeing terms over Andreas Christensen staying at Borussia Monchengladbach as a result.

According to , Chelsea are at the front of the queue in terms of enlisting the Dutch defender's services, with the fee of the transfer reported to be around £45m.

As a consequence of Van Dijk's increasingly likely move away from St.Mary's, Chelsea may loosen their grip on 21-year-old Danish defender Andreas Christensen, allowing Borrusia Monchengladbach to keep him in Germany.

Andreas Christensen is said to have impressed Antonio Conte with his solid performances whilst out on loan, and at 21, he is an exciting defensive prospect.

The Bundesliga club were prepared to be lose their promising on-loan defender, however, as Blid have reported via , Gladbach's sporting director Max Eberl has 'excellent contacts' at Chelsea and has secured a 'verbal agreement' over the player's future.

Andreas Christensen could end up moving to Borussia Monchengladach permanently for a club-record £17m.

結果簽左基.........奧特

險簽陣又多一員猛將

咁做既話除左擺低粒
都唔知比咩反應好

屌 貴價追個大傷過嘅中堅
都唔比機會一個已經證明咗自己有能力係頂級聯賽立足嘅青訓

原來Ake入到國家隊

應該唔係真

冇啦，應該係干地覺得天神級數唔夠

反而AKE應該可以係度立足了

未confirm 無咩
人地修仔夠話雲迪克60m都唔賣啦

希望唔係真啦

Van Dijk Out

Chelsea confirm £900m shirt sponsorship deal with Nike until 2032. £60m/year. Double what Arsenal earn & triple what City earn. [Telegraph]

幾時先有新衫

July

d新聞越來越痴線

2032
到時60M唔知點

2032

2032
可能過多十年又通脹呢
簽咁耐做乜

香討有摩佬大戰

摩佬今年annual dinner係咪教其他隊拎第六

到時咪又賠錢解約轉公司囉

想睇青訓真係唔好睇車路士

最多咪賠錢解約，宜家adid咪一樣

山狗真係好撚癲
assist 又多
入波又咁撚多
鬥心又強到 落到場搵條命博
迫搶又癲

不如出高d價搏雲膠心動放算

true

簽長約冇所謂，5年前同adidas都係簽10年，每年30M，當時都已經好多
要怪就怪adidas自己做壞規矩，75M簽獌，搞到鍠，拜都話要加價

Agger

回家吧

幾時成個青訓營賣埋出去

車仔係爭冠球隊，冇空間可以犯錯
年輕人除非好似福仔咁地標戰就入強隊2粒，否則都好難有運行

根本睇強隊就好少機會睇青訓
關車咩事

可能早幾年巴塞班青訓太勁，搞到個個都FF班青訓可以成才

只係想出年Ake 查路巴 同天神 係齊到

冇問題，後備大把比佢地坐

下季 查路巴 做到今季季初咁，出到20-10 分鐘已經收貨
Ake 打杯賽+ 中下遊 ok
如果佢地定位係後防輪換首換都收貨

做乜成日j mbappe，都唔係踢車既格

態度正確

咁好j都唔j

年輕的肉體有邊個唔鍾意

堅係勁
佢開價150m姐
有邊個會比
頂盡成交價咪90m

又快技術意識都唔錯
身體質素又好射術又好
18歲打邊打正前都得
禁都唔岩打無野呀

你又j開邊個丫咁

Lamela

我轟

最下就嚟變成最聯，有得J好J喇

轉會黑店波圖今年好似冇乜貨出喎

之前美斯都有人話唔啱車狗啦
麥巴比有人話唔啱唔意外

又j歷史

champions of europe

we know who we "were"

熱狗

Buy kane la diu

kane真心勁

343 佢最勁應該係打hazard 個位
但呢個唔會買，唔洗J

講真 拎歐聯對一般既球隊黎講（除左鍠疤拜）真係有今生冇來世先拎到

下年只係拎到英超已經好滿足

5年前的今日，Let's J

決賽版唔知完季會唔會再平啲

只係覺得佢唔係車用開嗰類前鋒

Mbappe同世三撞位，以佢質素應該唔肯打輪換

贏左貴d

陳雲

呢個去鏝應該屈機

輸左都冇人想買la

唔會啦
耶穌已經上左位
其實佢留多季係MONACO對佢成長係最有幫助

輸左再減多D既話我都會買既

佢左中右都打得點會撞

講緊最佳位置

咁後生應該未定型既

仲有世三都係周圍走 不過都唔會買到

Same 歐聯唔好分組出局就最好

下季目標：英超奪冠+歐聯四強，
今個夏季洗成億幾兩億一定要有呢個成績

講到其他隊唔會洗咁多買人咁

下年獌鏝車鍠疤鈀都大手買人 要買人快手唔係就步前季後塵

點睇世三將會離開史丹福橋

點睇有憨鳩會覺得車仔下季會賣走世三

係咩, 碰
流料多

比呀朗 morata isco我地咪比世三走

今年32仲有幾多年貨?

伊巴35都征服到英超啦

痢

黑人: 簽到Kante之後我送左札花比李城

要入歐聯四強即係要打低皇巴拜祖psg摩事但兩隊以上，咁易？

會搬去溫布萊

可能干地覺得後備有兩個新仔中堅太冒險

就算佢踢唔到
賣波衫都賣到痴撚線啦講真

利伸 留世三唔要牙朗

睇熱李精華 harry Kane d射術勁到
Son d入攝走位射術又係好勁 熱狗個教練團隊真係有料到 隔一排又一班新星出黎

唔係點稱得上未來足球

Harry Kane 上2季入d波仲靚
連續3季入波>20球
係有d Ching 無限放大佢係歐國盃d柒野姐

未來足球帶領英撚係未來拎世界盃

英撚最鳩係無好領隊，當年獌7小福果班加我轟，痢既人腳踢出黎又係食屎

我轟大把錢，買哂人地d青訓番黎咪搞撚掂

雙特打442真係天才

Get out個男主角好似簡迪

zouma好似同妙麗有套戲就上

04 歐國盃，當年人腳真係勁到仆街，咪又係輸俾葡萄牙8强出局

無咁矮

The circle?

yes

Conte on if Terry will start: "On Sunday we'll see what happens. It will be a surprise. It's important to find the best solution for him"

Conte: "On Sunday we have two targets: To try to win 30 games in this league, then to help Thibaut win the golden glove" #cfc

Antonio Conte wants to keep it a surprise whether John Terry will start Sunday's game. #CFC

Conte describes Terry as a legend for Chelsea and compares his career with players like Totti, Maldini and Del Piero. #CFC

Conte says for sure John Terry is able to continue his playing career somewhere. He says JT is strong. #CFC

Conte says his players had a great will to improve and change their situation from the previous season. This was the secret. #CFC

比膠最後一場已踢

Conte highlights that Sunday is also important as the last home game for John Terry and Steve Holland. #CFC

咁星期日應該會出大部分主力了

HOLLAND走邊個頂上?

Conte says he has no injury concerns and he can't wait to celebrate on Sunday. #CFC

希望有切

Conte says Gary Cahill is vice-captain this season & has the good prospect to be a captain, but we must think about now, not the future.#CFC

Tbt
Azpi Terry Ake
Moses cesc matic alonso
Willian michy rlc

希望咁

完場前換走JT好似前年巴哥咁成隊一齊抬佢走就完滿

做硬正隊

Yes
依家我轟出產埋演員

zouma快啲再拍多次star war，咁就可以復活

本身係副隊唔升佢好難講得通
Twitter已經見到一堆#AzpiForCaptain

ig 都好多

等干地決定啦
佢同球員相處多過晒我地
會好清楚知道個球員適唔適合做既

支持AZP

支持Azp
呢個topic應該打唔成內戰

召喚迷雞黨

派清好獨到

但卡希爾又英人又年資耐d 唔俾佢做會唔會內部不和

卡希爾繼承泰利位置
下季坐後備席睇波啦

唔會啦
但我諗比Cahill做其他人都唔會有意見囉

留意Cahill而家基本上都係國家隊正隊
俾佢坐正我唔覺有乜問題

其實都係差半年

Azp captain for sure

Yes

係

歷史有邊隊係繞過副隊長又唔係本土人直接升任正隊

老實講冇乜感染力
佢今季做左咁多場隊長真係冇乜大印象
反而azp做個一場michy想射12碼佢行埋去拎返個波比安個下幾有隊長風範

一句講晒
講出身、年資：雞囂
講領導能力、隊長氣質：azp

不嬲做開副隊 升正隊合情合理
不過下年雞囂係咪鐵膽正選都未知
可能實際隊長變左AZP

唔覺干地會換走雞曉

隊長又唔係代表正選，俾雞曉冇咩問題，
我期待既係場上戴章果個係Azp

YES

隊長打前鋒

除非好似今季咁季初大敗要大轉陣
唔係既話azp luiz cahill仲會係鐵膽

我覺得干地夏季prefer既係前中後三個正選，
好明顯依家條防線有好多漏洞

我竟然睇哂官方loop果條亞衣入西布朗球既片

成六分鐘

睇左分幾鐘就不了

睇哂

Willian: "Mourinho helped me when I arrived, he backed me and gave me his trust. I will always have a special affection for him.“ [ESPN]

go manu la diu

麻友友

上場佢入波錫會章J到我出血

T

安 不了

到而家都覺得drogba歐聯決賽頂入個球真係好癲

紐亞又差少少先救到

brazilian magic

真係好癡線, 巴哥有果種奇跡的力量係依家無車仔球員俾我感覺到

巴哥好似有講過比梅拿入完果刻好想放棄 但馬達鼓勵佢
果年車仔係近年歐聯決賽技術含量最低但最感動人心最熱血

The keys can connect to doors, cars and even wine cellars
£38,000一隻

最記得鬼婆叫春

比梅拿入左已經喊左出黎以為輸硬,點知最後互射12碼反勝 ,真係好深刻

仲要馬達都射失左

LUIZ

L
Luiz willian

第二個雷斯出黎我諗住收工

無尼馬

我無論睇幾多次replay 都好 果個角度根本好難頂得入 因為開得比較接近近柱位
佢頂中 仲要有力度飛去死角 真係奇蹟

初初無睇段字 以為係今季重要入球

睇睇下發現全部都係落底咁怪 ..

係得巴哥先有果種可以力挽狂瀾既能力

果年完美表現波係圓 ,足球係可以以弱勝強 ,所以我都係鐘意足球多過籃球

洛賓射12碼個陣都嚇到瀨屎啦

德國人心理質素真係得LAHM同NEUER叫好
其他都係玻璃

艾辛宜家要兼職剪草

剪草都仲係true blue

有冇軌有眼敏感 成日好軌痕

果年反cup拿玻里之後我識好多波友都變左忽然車迷,打嬴巴塞拜仁果時high到痴線,除左隻熱狗
果場有個人,好似係小豬,唔敢望隊友射十二碼,之後講波佬都有講過互射十二碼拜仁好危險,點知真係他射失 。

德國人出名心理質素最強
反而呢代得拿姆,妞亞,梅拿做到
小豬驚到連望都唔敢望

利同psg都搶緊藥膏喎
會唔會真係有料架
利申 無睇過佢 但質疑係咪你地講到咁垃圾

咪係

小豬果球十二碼其實好撚邪
中柱彈中Cech屎忽之後竟然係彈返出來唔係彈入網

施治生日快樂

其實個球cech手指hi到小小 睇精華個陣見到個波旋轉左 不過中柱咁都中唔到cech

摩佬想買matic

果球我逐秒逐秒甘播過一次,cech hi 到少少中柱之後係彈左落地再彈起左,岩岩好彈過高過cech 隻腳,如果唔係彈起左,個個角度應該會撞返入去

果年係行運超人上身架啦

唔係香港幾日都追唔到車post

仲有林伯射中間唔係射右下

A高果球射細力D都俾紐亞撲到

拎到好盡

雷斯pen

美斯 洛賓12碼

Happy仔借去馬賽1季

掛網

係天道酬勤

跟住果年真係好柒
歐聯比干地屌打

唔係米帝條7頭主場回傳都唔洗輸

迪馬提露個5後防陣柒到出汁

If you removed all 24 of Romelu Lukaku’s goals, Everton would still be in 7th place.

又屌打班盧派

借去德甲西甲好過啦

阿個俄佬又bid阿狗了
比佢入到阿狗又可以大玩金錢足球
人身家仲要多我地油王50%

見幾得意copy下

78名差成十五分

車準備38M簽Bakayoko

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Financial Times reporting Alisher Usmanov has made $1.3bn bid in recent weeks to take control of Arsenal

其實阿狗唔係冇錢, 係雲加條友孤寒姐

38可接受啦 但kessie 28m

再貴真係冇得傾
唔知買b silva 有冇用 當培養下個playmaker 世三突破 b silva 做10號位

踢法好似david silva

Kessie 28 m euro
Bakayoko 好似係38m pounds

B silva fm勁好用 已經養到爭金球

咁唔好用FM做基準
FM既Bakayoko打到好似Kante咁添

98 Hazard, 97 Ibra, 95 De Gea, 95 Sanchez, 95 De Bruyne and the @premierleague #TOTS live now!

有靴狗

伊巴97

牙朗pac 88

啲數值會唔會高得誇張左少少呢

B仔正選 馬蹄痴撚咗線啊

Tots係咁嫁啦
唔係點引班人課金

摩狗想40M買妹迪

干地仍然想搶山狗

AC第2次報價買法比

Ayi可能用黎交換Bakayoko

諗住係megastore買今年件衫，見佢做緊60% off
但想印埋terry要加成兩舊，就快貴過件衫

干地同安講: 如果你有1秒諗過想走我就會賣走你

乖乖地留低打後備
包保佢屎眼完整無缺

Marco Alonso張卡會唔會太屈

sleep is for the weak

直落完食緊早餐

死mk

搭緊返屋企附近食早餐，一陣仲要返工

btw虛ching好迷唔迷走去迷支那g

一桐唔係g

直落打機炸

睇唔哂阿姨條片=fake bike

奪冠

想請問聲官網印字質素o唔ok?

OK

都唔係普通人可以買既卡
張張都貴到癲

課完金玩一季，下年又要再課
有咩意思

其實今年fifa我都係玩左兩三個月就無玩

等買fm18

Antonio Conte wants Alexis Sanchez and feels he could greatly enhance #Chelsea’s side for next season. [Independent]

It is becoming increasingly likely that #Chelsea will test Arsenal’s resolve over their star man Alexis Sanchez this summer. [Independent]

Alexis Sanchez is said to greatly love London, and considers the city one of the best places he’s ever lived. [Independent]

Kante d data 好神奇，明明係工兵型，變左全能型

今集係最易搵錢既一集..

睇facebook見到有個fd係倫敦見到lukaku

倫敦火車站

我個fd係倫敦見到山狗

我媽媽都係倫敦見到kane

我三叔見到hulk

山狗come 有買貴無買錯

摩納哥咁多好野咁多黑人都硬係睇中巴卡約高

Fabinho much better

因為好野唔夠錢買

Mandy好撚正

干地長留啦

fabinho好似話去鏝

有冇出面啲印字係可以介紹下

拿卡錫迪走了，唔知佢會去邊隊呢？ 其實我覺得宜家嘅轟都幾啱佢

下體

阿狗傳咗咁多年

係重慶見到達哥

今日終於拎左chelseatv個件波衫去印字

$？

泰利+英超章
$280

聽晚點名，唔睇=fake blue

出狗，世三，柏度

李城新衫個膊頭生野咁

官網都唔ok就執得啦

摩佬破天荒謝球證：感謝你令曼聯出局

買到山狗我送三件新波衫出黎又點話

貴過件衫

隻多咀狗肯收皮未

Lm

5隻字＋兩個數字同一個章都要咁既價
btw邊度印？

屠房

睇英u20

睇下有幾扭得

聽日可能都無cheek

亞根廷屌打咁濟 solanke都掂唔到幾次波

Conte 一家人搬去london 了

去緊機場接佢個女

想印足總杯版

屌緊

我有個friend去倫敦睇轟，又真係俾佢喺街見到山狗，仲影埋合照

不安

報驚

官網唔知到28號個日仲有冇減價

有無同佢講 let's go to Chelsea

嗰場追撚住世三嚟踢 根本唔撚係踢波

應該長約了

Fbi is watching u

莫斯科斯巴達

慶祝奪冠球迷衝哂落去
拆埋個龍門

一般
試過印歪過英文字
阿嬋印

足總杯係咪多左三行字only?

Fbi

摩佬霸氣盃決賽輸左就收得皮

都叫有盃仔啦其實，唔係無交待

洗億幾換盃仔

蘇蘭基世青盃入12碼
可惜佢唔續約

車路士今季重奪英超冠軍，崔護重來的大衛雷斯（David Luiz）終於拿下在首次效力時未能獲得的英超獎牌。這名大情大性的中堅，近日就豪花了過百萬鎊，訂製了30條鑲了198粒黑鑽的手帶，送予隊友和領隊干地，就連班主阿巴莫域治也有份！

應該好多人冇份

榨汁

如果有埋歐霸直頭好勁啦 仲想點 鏝熱利都四大雞胸啦
阿就睇埋足總
但有野揸手唔算失禮
係佢對傳媒on9 個次兩黃無咩爭議啦，仲拎出黎講小學雞

叫做可以打下飛機

今年歐霸d隊廢撚到
佢對切爾達安得烈治呢d都只係好彩嬴小小

攞到個盃就冇人記得啦

Yes 但攞唔到就會比人記一世輸比荷甲

咪j囉 洗咁柒多錢 聯賽得第6就實記得

有無車迷認到佢係邊個

kante

V92上季聯賽第五+拎fa cup
如果摩佬輸左霸氣杯
今季摩佬洗左億五磅
聯賽拎第六+聯賽盃
仲鳩過v92

其實好on9成日見獌d領隊鬥少聯賽分or win既表然後椰子是無辜

費sir太勁 第一手咩人接都死

分析摩納哥既戰術, Bakayoko原來係Box to box

香港果個禾仔?

馬迪有踢過祖架咩

似係施丹

Zola都唔認得？

禁靚仔 應該係碧咸黎

睇佢咁靚仔, 如果生個女一定好靚

成班on9
自己班主油王都唔認得

係ps較一較d色 你會見到巴哥

車迷J左好多年想要個黑鳩大肉腸
而家終於等到

垃圾一件有咩好J

聽講勁過艾辛

橫傳功夫應該有世界級

佢都垃圾

又話佢拎法甲歐聯4強所以唔垃圾
睇下佢D比賽先講啦鳩撚到暈

佢話係就係啦

咁大個法賓奴喺度唔買

傳摩納哥今個夏天剩係賣bakayoko 同 b silva

用殺龍霸好過啦

傳摩納哥今個夏天剩係賣bakayoko 同 b silva[/quote］

有冇機會打包哂兩個
當然華拉堤就更好，但b silva都算係咁，如果真係要買bakayoko，都算同藥膏夾開

而家曼城傳緊買fabinho喎

佢地似會留mbappe博多季
今個夏天佢地應該唔會賣好多人
Bakayoko 如果唔係唔肯續約應該都唔會黎緊夏天轉會窗咁快賣

咁買b silva

蛆記名宿尼維特？

係喇係喇頂盡你咪睇佢對祖記個場

係呀之前睇果D摩納哥打法甲同法盃果D比賽一定係幻覺黎

我就冇睇過喇
但你講佢係垃圾真係好撚離譜

Makayoko好差咩
之前回購雷斯，買阿朗素同起用返Moses車迷咪又多多質疑
干地用咩人駛你教

有幾離譜 垃圾就係垃圾GE啦唔通用咩形容詞

又內戰啦

最撚弊濕地都唔想要佢喎ching

[quote]Makayoko好差咩
之前回購雷斯，買阿朗素同起用返Moses車迷咪又多多質疑
干地用咩人駛你教[/quote]
以後所有傳聞都記住答呢句
咁就可以end topic

黑人總監簽人駛你教

個西女人仲有無搞搞震

雲真高係咪唔會再返嚟

b silva係弱化版hazard
不過passing好過hazard

建議車區摺埋唔好討論

禁後生禁多大會想買 又唔會垃圾既
睇錢做人
多過40m就不了 平過40m可以一試

多過25M都水魚價啦

車區=公海 討論永遠要加多句挑人機

Agger
25M都只係買佢潛力

好型

個條友生面口

話時話 lkk好古怪
幫車路士上陣個時好一般 同廢既差唔多
一外借去其他隊就年年入10幾20球
佢返來車會唔會變返一般啦

Conte: "I had to win the Premier League to make my father come to England. He promised me he would come with my mother.“ [La Repubblica]

其實莫拉達唔會買到咖啦，大家算吧啦

你估前鋒墳墓個朵流

個時睇佢後備上陣 真係踢到成個b隊岩岩升上a隊既新仔咁
但明明佢係岩岩外借完
係人地隊做主力 入左10幾球

佢幫車仔出左200分鐘都可能未必有

Morata>Lukaku

又唔會既 我記得佢踢過正選（好似係）

有踢過但都好似得1場定兩場

隊友morata>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lkk

lukaku>morata

Chalobah ig story
Solanke 射果球靚到

Fifa入邊勁過亞衣

亞衣係fifa入邊好撚廢 球球單刀都炒
雷米勁佢十倍

幾時先有真既下季波衫j

7月好似

又搵交嗌

㪁利亞

仲有remy 用咩

不過真人個格衰 咁後生一隊都未踢過就嗌 5 6萬周薪

Azp ig

施治35喇

佢笑得好可愛

依個正野

Bakayoko 成個diaby 咁

得罪講句
如果今季全盛時期既diaby 踢bakayoko個位
摩納哥都一定入唔到四強

好撚勁啊
唔知點解淨係傳去鏝
其他人就爭陽子
可能收到風鏝出個價好撚高

車仔d對手會擺大巴
愛華頓/西布朗d對手相對唔會
有多d空位俾lkk爆同入楔
個表現梗係差好遠

MONACO方面話YOKO有代替品
但係法賓奴真係唔易搵替身

Dybala >Lkk

Lemar passing > b silva
不過佢應該今季唔會走

一路聽一路想笑

隊長條金腰帶好型

做乜鳩

我以為佢唱埋一份

車迷好擅長玩膠chant

係隔離玩多兩年好番黎啦

車迷chant精選
"Debt free, wherever you may be,
We’re gonna buy everyone we see,
We don’t give a f**k about the transfer fee,
'Cos we are the wealthy CFC"

"We'll be running around Tottenham with our European Cup,
We'll be running around Tottenham with our European Cup,
We'll be running around Tottenham,
Running around Tottenham,
Running around Tottenham with our European Cup,

Singing we've got a trophy, haven't you?
Singing we've got a trophy, haven't you?
Singing we've got a trophy,
We've got a trophy
We've got a trophy, haven't you?"

祖記想要妹迪

車想32.5M Bid Hakan Calhanoglu

你吹奏Bakayoko
咁仆街啦

係干爹買定黑人買

佢自己都忍唔住笑

好似話鳩吹

有200m用 與其40m 買笨蛋不如追佢

哈根好耐無踢過波
又係罰球大師
爭罰球爭到癲

話時話今年轟己經入罰球算多

我上季吹奏kante個陣你瞓左無睇

柒頭狼堡要踢附加賽
我轟可以試下執佢地隻左閘番黎

有安仔係到 邊到佢射

雷斯
牙朗
安仔
法比

6月番嚟頂比膠個位啦

廢尻黎
唔洗根

因為法賓奴同Kante撞位
Bakayoko可以做馬迪個觀眾位

不嬲我車係靠死球食糊

佢真係廢左好多

去左a米啦

法賓奴撚係同kante 撞位打法都唔同

睇拜仁捧盃 見到波叔

我諗佢聽晚都會黎

況且就算撞
如果真係kante咁勁
出2個kante應該勁過出baka/matic

左閘buy mendy plz

佢自己個身都搖下搖下

我吹奏開美斯c朗
車狗快d搵我做球探

前年賣左迪布尼 買達斯拿 今年季中又賣走埋 d核心球員都賣得幾快

Sor
車仔搵追清做球探都未輪到你

達斯拿今季係狼堡hea到

上年個個都講kante勁
講到得佢留意kante咁

點及你呀上季全球得你睇得出kante禁勁我拍馬都追唔上你啦

仲記得上季你同我爭辯論話kante唔值50m

屌
點夠你黎
車區第一球探

敘利亞

今年德甲大洗牌，下季歐戰有四隊新隊玩

所以馬後炮bin我屍？
Btw你搵番條link出黎先
唔好屈鳩我，我都唔記得自己有冇講過呢句野

留意到好多時內戰都係派清一打十

真

條友係得別on9
每樣野都講到自己睇得特別深入
同其他人與眾不同

我只係記得以到好多巴打都話垃圾車唔會買到佢
但有條柒頭事後買到就好似得佢一個話kante勁
得佢一個j講到自己睇人有幾準

派清=車區葉問

呢樣真
冇人話kante 廢
係從來覺得佢唔會黎垃圾車

敘利亞又黎料

身為第三世界嘅我食下花生先

其實
來來去去咪又係ocebb, 追清同lxxxxxx

隊長

法國英超冠軍獎杯好靚

好仆街

四大聯賽最靚

講真 法甲德甲得隻碟 真係好無feel

無帶頭盔 會長即刻廢左

唔戴先勁wo

干地個女肯定做校花

德國杯隻杯反而幾靚

洛蘭迪: 雖然1月我reject過車, 但係如果而家干地想要我既話我會考慮加盟

好把炮喎

咁大支野

做後備唔差既

今年個盃好似窄左咁既

頭鎚好屈

都要搵人傳到入去先得
除左法比 冇個傳中係準

聽晚有咩驚喜俾泰利

覺唔覺Azp特別少J片 明明打得好好

純343睇 熱狗前場組織多數靠右面大力神killer pass
比 Ali son 走或者45度斬入去比kane頂
我地則重靠Perdo 同夏殺個人突破造機會 或者打d簡單配合 如果買到頭鎚ok中鋒 又可以搵人斬入去
不過Perdo hazard都唔係好識斬燒味

後備都冇

打番龍

阿朗素 睇定黎出個D係幾準..

唔知大家知唔知André Silva，我覺得佢幾有潛力，有足球意識，又算全能
如果平平地執佢嚟轟博下都好

隊長好似lahm咁就好

Alonso 出波好少望人

好驚失落足總杯

FM好勁

好多時都係落到底就出
中間冇人都照出

黑店出品邊會可以平平地

Joao mario?

所以我咪話望親都幾準...
個問題都係個樣.. 就算斬波準禁區入面都無點俾你斬
rwb就話可以斬俾阿朗素頂 阿朗素斬高波邊個頂..

都喺個句
兩邊出波幾靚都冇用
個前鋒唔識搶

多數都係出地波，我估戰術要求

泰利同cech打golf

其實踢就係禁踢 兩邊wb同世三柏度都做得好好
不過中超達啲走位仲差過我
如果買到lkk 剩係食呢啲波都食到少

其實亞衣都食到
近2球入楔走靚位執雞
哥狗完全零走位

亞衣呢兩球睇落好輕鬆 但其實走個靚位已經係技術

捻起

如果摩狗用40M買妹迪, Deal唔Deal好?

No
幾錢都唔賣人比摩狗

Agger
Never

拎hehe 福仔 馬歇爾 mata黎就換比你

未買到人就唔prefer賣住
同埋妹迪雖然妹但做下後備都唔錯
就算真係賣 都唔係賣比猶大啦

不如藥膏比psg 然後我地要華拉堤

2hr

買B silva破大巴啦on9

個 surprise 會唔會係掛26 號

Azp

應該係無得出場講88

Antonio Conte 'increasingly likely' to make sensational move to bring Arsenal's Alexis Sanchez to Chelsea (Independent) #CFC #AFC

The Independent understands Alexis Sanchez will be the champions' Chelsea top target this summer. #CFC #AFC

Bournemouth are preparing a staggering £40million bid for Asmir Begovic & Nathan Ake which would smash their transfer record twice. [Mirror]

呢個世代連般茅都拎到40m出黎買人

買到山狗仲好過lkk

降班都袋一億
四千萬對般茅算係咩

阿狗拎唔到前四
買到山狗既機會會唔會大d

買到山狗當然好 但始終都要個高大中鋒黎做plan b

盧卡古定莫拉達好

買山狗都係比佢同柏度輪換
都應該唔關前鋒個邊事
btw 買到山狗即刻跳樓死

gun

買鬼到咩

山狗

夏神、山狗踢邊
lkk or達仔 中鋒
柏度 安仔輪換
咁樣既攻擊線真係不得了

Monaco 103m 都唔放mbappe

除開都一人20m

摩納哥而家仲係咪大把錢？

賣matic

拎妹巴黎再考慮下

洛蘭迪

No la

No morata or lukaku
Sanchez and 洛籣迪 is enough

仲養得起花膠

呢兩件個價應該會比較合理

Llorente 不了

冬天個時都問過ake 30m
應該真係好愛ake下
計番begovic 10m差唔多, 買都接近
又傳話想要泰利, 有冇咁想要我地d人

呢type做第3個用黎後備轉陣幾好既
正選 哥狗 or (__)
後備換出洛蘭迪

山狗都好似要6000萬
不過照比啦

Llorente 燒味一流
但如買到A.Carroll 仲好，英人

Ake

一月轉會個陣想買佢
佢寧願留係史雲斯都唔肯黎

其實我覺得賓迪基幾好

問下佢地要唔要kalas, aina, hector, todd kane囉
順便清下人

如果雲加肯60m賣個主力俾死敵即刻鳩沖啦

Tonight big game

水晶買入都30m啦唔洗諗

得番一年約 水魚價

唔算最大死敵
我地都賣得c治過去, 負責轉會個度未必話好敵對, 當盤生意
個時rvp要25定30m, 宜家要40m up都正常既

一年約60m

山9咁勁 唔洗適應 仲要係死敵買 買到真係屈機
60m都比喇

邊到係死敵

肯放既話80都比 因為真係值

唔出高d 雲加唔會放比同市競爭對手
大家都出果個價 放比拜狗好?

買到實換到幾個冠返黎，除左本身勁，仲有阿狗離隊冠軍效應，點計都值過lkk

呢句真，而加d狗屎垃圾球員是但叫價都50m up
山狗呢d咁撚勁既人有買貴冇買錯

有鬥心又勁
傷左都照入波呢下勁

球員都係打工, 唔係貨, 如果佢自己唔想去拜狗無人迫到
得番一年約雲加都驚血本無歸踢夠一年先走, or 可能好似利雲個時咁半年簽定
睇好唔洗50m

同埋仲要干地話要

今晚皇帝登基

頒獎嘉賓係椰子

今晚終於見金章

亞衣都30m

咁後生 法甲入左廿幾粒 正常 係干地少用佢姐

呢單deal其實麻麻又唔係平
又唔係啱領隊心水

轉會本來就有風險，呢個年代30M買個前鋒都係搏一搏，想要即食冇80M基本上都冇可能

唔覺得亞衣好似你地講到咁垃圾
只係得唔到干地信任姐
睇下下季點安排啦 佢有足夠條件做後備前鋒

世青杯前瞻—盤點七大新星

世青杯前瞻—盤點七大新星 精選
今日MVP
於 21 小時前
世青杯將於五月二十日於南韓揭幕，揭幕戰將由強隊德國對陣委內瑞拉。對於香港球迷來說，今屆世青杯由南韓主辦，最大好處莫過於比賽時間合宜，不需捱夜「睇波」。各大聯賽剎科後，一般就如煙花散落，各位球迷若然「餓波」，不妨以世青杯止餓。

馬勒當拿(1979 日本)、美斯 (2005 荷蘭)、阿古路 (2007 加拿大)、普巴 (2013 土耳其)，這幾位都曾經為世青杯金球獎得主，可見世青杯一直都是球壇巨星的發跡地。雖然今屆兩名1997年出生的超新星麥巴比 (Kylian Mbappe)與加比爾捷西斯 (Gabriel Jesus)都不會在今屆世青杯亮相，但世青杯作為球星溫床，今屆當然不乏潛力新秀，先和大家前瞻一下2017南韓世青杯七大新星。

1.拿達路馬天尼斯 (Lautaro Martinez) 阿根廷

今季已為阿根廷球隊競賽會上陣19次，射入7球。此子門前觸覺好。常於門前鏟入，而且腳下功夫好，接應傳球後利用腳法變向尤為了得。現有傳皇家馬德里、阿仙奴、華倫西亞均對此子有興趣。阿根廷近年頂級前鋒林立，美斯、阿古路、希古恩，甚至新生代的迪巴拿經已在歐洲賽場打出名堂，且看拿達路馬天尼斯能否繼承「阿根廷神鋒」的名號。

2.蘇蘭基 (Dominic Solanke) 英格蘭

英格蘭積弱多年，而近年熱刺以哈利簡尼、阿里、迪亞等年輕球員於英超掀起的「青春風暴」，不禁令球迷對英格蘭國家隊的未來再有憧憬。關鍵在於1995-1997年出生的一班球員能否與一班國家隊大哥融入，事實上今屆英格蘭U20的陣容的確充滿潛力，其中一位表表者便是身高1.85米，效力車路士的前鋒蘇蘭基。於2014-15球季，他已於青年軍射入過40球。上季外借荷甲維迪斯，上陣25場入7球，足證他能夠於歐洲聯賽立足。今季回歸競爭激烈的車路士，卻苦無上陣機會，很大機會會於季尾完約離隊。據報導指，利物浦有機會簽下這名英格蘭新星。

仲有2場big game

尋日睇solanke係有料 有波底
不過係車應該點都上唔到位
同埋佢同車都破裂咗

唔係話佢垃圾 而係買個唔係領隊想要嘅人俾個領隊用咁想點

Ayi定位應該係咩 搶點型定哥狗隻全能型
我覺得佢周身刀無張利係比較大問題

後備料

希望隊長有正選

哥狗全能係邊到 亞衣似搶點果隻

Solanke呢啲咪醒 打死都唔同車續約
根本就無出路
自己有料去其他英超會都是可以打出名堂

官網印字果到無左Azp

真係有料？

係咪因為太長 上年我印s碼佢唔比我印azp 話字太長

球會字有

幾年前我要女裝印azp都無得揀
但係我見前果排官網又有得印番

男人老狗著女裝

我信佢上到位

今季本身都想印azp
但驚件衫細件啲字太長好柒
最後印左妹迪

幫人買架
最後印左伊雲同妹迪女裝

鍠Target緊Kante

LKK叫價1億

Lkk又加左價既

點解咁傻

如果一隊有5個簡迪會點

切今晚應該無得出
仲傷緊

三料MVP

30M真係抵到核爆

會比人用廢蘭尼屈番轉頭

同齡既Abraham好過佢
青年軍仲有Ike ugbo 等緊上位
佢要走無謂阻人發達

本來上年第六應該無人唸過簽到佢，今季車仔重生真係全靠派清發功

五個kante頂十個fellaini啦

其實點解上年我地會簽kante嘅？同埋除左我地，無人爭？30M真係好超值

派青介紹kante嚟車

個個以為one season wonder
而事實李城除左kante之外全部都係

Kante 真 true blue
今季無歐聯上年夏天轉會窗無咩人肯黎
連國米brozovic都唔撚show我地

雲伯推薦

我覺得好大成數係雲爺爺說佢過嚟

人地雲加唔簽先黎車咋
你咁講不如話雲加係true blue
成日比哂d好野我地

雲加唔簽Kante 法比
原本係特登留返比我地

事實上雲加險簽隊的確仲勁過而家隊阿狗
Btw
Kante都有講過摩佬有親自打電話遊說佢加盟49000
但俾佢拒絕左

首席球探你估流嫁？
黑人都係睇佢頭咋

邊個踢到曉飛就話險簽邊個
咁我隊險簽隊都勁啦
又唔見佢講簽唔到又打唔起果啲
見親呢條老而不話險簽就覺得嘔心

i mean 高波 唔係能力

基沙文

上年全宇宙得佢一個睇到kante好波

又單打派青

［公投］自從04年起，車路士五奪英超，首奪歐聯，以下那位對車路士最有貢獻？
A. 油王
B. 現任曼聯領隊 摩連奴
C. 黑人體育總監
D. 摩一代 （巴哥 林伯 泰利 施治）
E. 派清

E. for sure

可唔可以打電話問觀眾

B

只可以打電話問派清

其實我昨晚鳩up左句我有吹奏kante
同埋話有同lxxxxxx辯論過kante值唔值50m
從來都無話過車區無其他手足吹奏過kante
條友都唔知係精神過敏定係又想搞事

B. 拍定手都得

你真係好撚慘

問題係上年個個都知kante勁，但你就拎佢嚟同個個都覺得唔掂但你話佢勁嘅yoko比

幾時有拎bakayoko同kante比過😅
根本唔同類形球員
剩係叫大家對黑人眼光同干地既調教比d信心

而家郁下 100m 係基本消費， 世三係咪百五先得傾

kante 150m都唔賣啦

賣kante=自殺

150咁小
mbappe 103m monaco都唔賣啦
世3仲要係成隊既靈魂
根本幾多錢都唔撚賣

103都唔賣咁有性格

留多一年可能仲好，咁早走去豪門都未必有足夠game time磨鍊自己

呢度真係兩日一小吵三日一大吵

agger
就算走都唔好咁快走去鍠呢d
個人覺得多仔呢隊波對佢成長會好有幫助

收咧唔吾甘做典推PO牙= =

賣左佢，雷斯又變巴黎鐵塔，雞曉繼續放手榴彈， 訓練卡圖好時機

其實車仔有幾可會放走主力，驚乜鳩

即討po已開

仲有你當干堤傻咩 會走去做卡斯米路後備

早三年 B朗 100m 天價 ，而家100m 狗都唔吊

一嚟個市場一直通漲緊
二嚟唔係錢嘅問題，摩納哥擺明有野心做歐洲強隊
點會咁放走個球隊靈魂

佢果d波真心幾好睇，未必係最勁但好夠guts，424果兩隻閘仲要壓得好上

可惜查甸好似走

好大機會去國米

如果渣甸教多仔
多仔應該有力再同拜仁爭聯賽
不過佢去國米,咁國米唔駛再煩鳩我干都好既

有冇手足睇世青盃

皇馬最多買啡人啫
黑人不了

希望隊長今晚有波入

干地老婆同女都搬晒去倫敦，唔驚啦

希望第26分鐘觀眾席會有野發生 有d唔捨得隊長

JT